# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-06 10:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-31 01:00+0000\n"
"Last-Translator: Chislon <chislon@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://translate.pretix.eu/"
"projects/pretix/pretix-plugin-pages/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9.2\n"

#: pretix_pages/__init__.py:10 pretix_pages/signals.py:23
#: pretix_pages/templates/pretix_pages/index.html:6
#: pretix_pages/templates/pretix_pages/index.html:8
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: pretix_pages/__init__.py:12
msgid ""
"Allows you to add static pages to your event site, for example for a FAQ, "
"terms of service, etc."
msgstr "允許你為活動網站新增靜態頁面，例如常見問題、服務條款等。"

#: pretix_pages/models.py:11 pretix_pages/views.py:101
msgid "URL form"
msgstr "URL形式"

#: pretix_pages/models.py:15
msgid "The slug may only contain letters, numbers, dots and dashes."
msgstr "標記只能包含字母、數字、點和破折號。"

#: pretix_pages/models.py:18
msgid ""
"This will be used to generate the URL of the page. Please only use latin "
"letters, numbers, dots and dashes. You cannot change this afterwards."
msgstr "這將用於產生頁面的 "
"URL。請僅使用拉丁字母、數字、點和破折號。之後您無法變更此設定。"

#: pretix_pages/models.py:22 pretix_pages/templates/pretix_pages/index.html:29
msgid "Page title"
msgstr "頁面標題"

#: pretix_pages/models.py:23 pretix_pages/templates/pretix_pages/form.html:22
msgid "Page content"
msgstr "頁面內容"

#: pretix_pages/models.py:24
msgid "Show link on the event start page"
msgstr "在活動開始頁面上顯示鏈接"

#: pretix_pages/models.py:25
msgid "Show link in the event footer"
msgstr "在活動頁腳中顯示鏈接"

#: pretix_pages/models.py:27
msgid ""
"Require the user to acknowledge this page before an order is created (e.g. "
"for terms of service)."
msgstr "要求使用者在建立訂單之前確認此頁面（例如服務條款）。"

#: pretix_pages/signals.py:46
msgid "The page has been created."
msgstr "頁面已被建立。"

#: pretix_pages/signals.py:47
msgid "The page has been modified."
msgstr "頁面已被更改。"

#: pretix_pages/signals.py:48
msgid "The page has been deleted."
msgstr "頁面已被刪除。"

#: pretix_pages/signals.py:117
#, python-brace-format
msgid "I have read and agree with the content of the following pages: {plist}"
msgstr "我已閱讀並同意以下頁面的內容: {plist}"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/delete.html:4
#: pretix_pages/templates/pretix_pages/delete.html:6
msgid "Delete a page"
msgstr "刪除頁面"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/delete.html:9
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the page <strong>%(name)s</strong>?"
msgstr "你確定要刪除該頁面<strong>%(name)s</strong>嗎?"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/delete.html:14
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/delete.html:17
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/form.html:5
#: pretix_pages/templates/pretix_pages/form.html:7
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/form.html:14
msgid "General information"
msgstr "一般資訊"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/form.html:25
msgid "Please enable JavaScript"
msgstr "請啟用 JavaScript"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/form.html:53
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/form.html:62
msgid "Page history"
msgstr "頁面歷史"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/front_page.html:4
msgid "More information"
msgstr "更多資訊"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/index.html:12
msgid "You haven't created any pages yet."
msgstr "你尚未建立任何頁面。"

#: pretix_pages/templates/pretix_pages/index.html:18
#: pretix_pages/templates/pretix_pages/index.html:22
msgid "Create a new page"
msgstr "建立新頁面"

#: pretix_pages/views.py:43 pretix_pages/views.py:115 pretix_pages/views.py:241
msgid "The requested page does not exist."
msgstr "請求的頁面不存在。"

#: pretix_pages/views.py:59
msgid "The order of pages has been updated."
msgstr "頁面順序已更新。"

#: pretix_pages/views.py:94
msgid "You already have a page on that URL."
msgstr "該 URL 上已有一個頁面。"

#: pretix_pages/views.py:136
msgid "The selected page has been deleted."
msgstr "選定的頁面已被刪除。"

#: pretix_pages/views.py:179
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "你的變更已儲存。"

#: pretix_pages/views.py:190 pretix_pages/views.py:227
msgid "We could not save your changes. See below for details."
msgstr "我們無法儲存你的變更。請參閱下文以了解詳情。"

#: pretix_pages/views.py:219
msgid "The new page has been created."
msgstr "新頁面已建立。"
